有冇人開始提倡中國版五大訴求？

既然五大訴求已經成為香港革命嘅象徵字眼
要將革命訊息傳入大陸，就要係大陸地方傳入具有中國特色嘅五大訴求，令到每個大陸人都提升革命意識。
佢地結果點我唔在乎，但只要點得起一團火，日後仲有大把花生食

Push

支國青年五大訴求

1. 有房子
2. 有錢
3. 吃喝玩樂
4.
5.

4.嫖
5.賭

解咗網絡管制先啦

牆是阿中哥哥圍著你們不給你們進來的

屌你笑死

支國青年不嬲自私淨係顧自己,唔好expect太多

中國只有一種玩法

我一直提倡分化中共同中國，但一直成唔到主流意見，因為時機未成熟

支那人咁自私自利邊可能咁有大志

2. 制裁共產黨反人類罪行

不斷輸出革命，終有一日會出返類似64嗰啲高質中國人出來，不過可能都要過返3代先得

零八憲章

自己都未搞掟

解放網絡俾我哋去屌香港人

又係呢啲廢撚話

1. 共產黨解散

搞掂自己先